大西北，大埔撚入！！黨鐵巴士係天然rb!!!!

天水圍已有兩架被破壞
被逼泊喺路邊成為天然rb

大家咪試！！！

喂

巴士係黨鐵
員工係九巴

no

唔好搞九巴啦

2樣都係黨鐵，你見佢地係黃衫制服就知啦

大埔K巴借九巴牌only
西北K巴係100%全黨鐵

K巴已經收左皮

roadblock 要大要升級！

朝早係春袋，阻人返工點得架？！

全民早起，繼續三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

廣福手足小心

次次都狗守

天水圍嘅全部都係黨鐵

次次榑愛回旋處有交通意外

上水 元朗 天水圍會死哂

推